---
title: Établissements du privé
tags:
  - Référent
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';
import Siecle from './Siecle.mdx';
import Mdp from './mdp.mdx';
import Locaux from './Locaux_enseignant.mdx';


## Import de la structure et des comptes


  <div class="partie">
   <Tabs queryString="établissements privés">
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <Siecle components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Création d'enseignants" label="Création d'enseignants">
      <Locaux components={props.components} />
    </TabItem>
     <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>

  </Tabs>
</div>

